南京大屠殺根本就係支那人自編自導自演的鬧劇

做多咗

根本就係殺咗幾萬隻老納

皇軍壓力好大，做咩唔包容下～

應該改名NK19

因為一兩件個别事件 而放大矛盾， 對整個皇軍係唔公平的， 對中國更加是唔健康的。

呢單？

南京大屠殺雖然喺中國發生 但係死嘅未必係中國人

南京大屠殺根本就係支那人於南京大量屠殺日本人

你而家先知？
實情係支那人係南京無差別大屠殺日本人

共產黨成立於1937年
南京大屠殺發生於1949年

少咗人民日報呢四個字

唔係好慣

可能因為今次係堅料

根本就係支那人殺支那人 spin去日本皇軍

樓主確實非常垃圾

錯既係六四渣莊果班，但連發生左既都否定咁你都唔好諗光復，你連講既資格都冇

你咁肯定一定有發生 ??

支那人小事化大，如獲至寶講足幾廿年煩唔煩？

唔應該用地域名， 咁會令南京人抬唔起頭， 應該叫做NM1937事件

事件係發生喺南京，但死嘅未必係中國人，屍體源頭可能係日本

你自己搵答案啦，都費撚事講，講極都係咁，大陸乜撚都造假，包括做左14億人出黎

一早搵左喇,根本冇南京大屠殺

只係中共掌權後老作吹出黎攻擊國民黨同製造民族仇恨仇日本,咁中共政權就非常穩固

你都話大陸乜撚都造假,咁你又信中共講既'南京大屠殺'

電光火石之間，好難確保日本皇軍做出嘅行為

都冇大屠殺有死人咩

咁點解齋仇日本？仇日政權就穩固？咩邏輯？

南京大屠殺係中共講既？

就算退一萬步,當真係有都唔可以怪哂日本皇軍

你講南京大屠殺，南京人點抬起頭呀？

應改名做東京登陸事件

駁唔到

用民族主義洗腦
當有外在敵人咪團結到人民

你好似乜都唔識咁,問啲咁既野,你應該係中學生 ?

毛澤東收咗美國佬錢 搞出嚟嘅歷史把戲

就好似你講要永遠離開連登一樣,都係得啖笑？

南京居民在南京期間，懷疑被一名日軍用力從後斬低，頭部著地，引起爭議。

特首林鄭月娥今早（10日）出席行政會議前回應指，皇軍昨晚已致函居民表示歉意，相關皇軍並非蓄意揮刀，
她認為皇軍不可能在電光火石間，周詳計劃行動，呼籲市民諒解。

岩

沙士香港源頭
武漢肺炎美國嫁禍
64冇死過人
97中國幫香港打大鱷

呢啲親眼見證嘅事，都要可以喺教科書度改寫， 你南京大屠殺幾十年前嘅嘢， 你點知道中共有冇改到？
係唔係質疑下都唔畀？

到底要犯幾多次呢個錯

首先係衲 唔係納
再者老衲係自稱
個和尚叫自己做老衲
但你唔會用老衲嚟稱呼佢

連登老衲係狗，到底你知唔知？

老凍認同

知唔知見到衲dee係叫佢做衲dee就算
唔會叫佢做老衲？
唔係佢等間就出嚟話老衲係出家人嘅自稱

Shit 可能嗰14億係綠幕整

全部死於自然災害

波斯尼亞大使館都係支那自己炸

但做嘅未必係日本人呀